Q: Turn this into a yes/no question. Your quails by our vulture haven't entertained the newt.
A: Haven't your quails by our vulture entertained the newt?

Q: Turn this into a yes/no question. Her xylophones upon your newt have applauded some peacock near her quails.
A: Have her xylophones upon your newt applauded some peacock near her quails?

Q: Turn this into a yes/no question. The orangutan below our zebras hasn't entertained your peacocks.
A: Hasn't the orangutan below our zebras entertained your peacocks?

Q: Turn this into a yes/no question. Some zebra by the quails has eaten.
A: Has some zebra by the quails eaten?

Q: Turn this into a yes/no question. The newts have annoyed her yaks upon her salamander.
A: Have the newts annoyed her yaks upon her salamander?

Q: Turn this into a yes/no question. Your peacocks behind my walruses haven't admired your xylophone that hasn't amused her salamander.
A: Haven't your peacocks behind my walruses admired your xylophone that hasn't amused her salamander?

Q: Turn this into a yes/no question. My zebra has confused your zebra who has entertained my tyrannosauruses.
A: Has my zebra confused your zebra who has entertained my tyrannosauruses?

Q: Turn this into a yes/no question. Their newt hasn't remembered her unicorns.
A: Hasn't their newt remembered her unicorns?
