Q: When Christopher Columbus disembarked on eastern Cuba on 27 October 1492, he quickly penned a note exclaiming that the land was the most lovely that eyes have ever seen. Is it definitely true that Christopher Columbus arrived on eastern Cuba on October 27 1492 and he had a great time there?
A: No

Q: The only thing that puzzled Tommy was the reason for all this secrecy. Is it definitely true that Tommy understood it all?
A: No

Q: He expanded the empire as far down as Mysore and stunned the western world by asking King Antiochus for Greek wine, figs, and a sophist. Is is definitely true that King Antiochus received a startling request for Greek Wine from the emperor?
A: Yes

Q: There are many regulations in place that will reduce air emissions from electric power generation. Is it definitely true that There are a lot of regulations in place that reduce emissions?
A: Yes

Q: However, technology boosters, who won't stop thinking about tomorrow, often forget to think about  It's not at all clear that increasing returns are any more important in software than they were in the early days of railroads, electricity, telephones, radio, even automobiles (What good is a car without gas stations? Is it definitely true that Cars can exist without gas stations?
A: No

Q: These results exceeded our target of $22 billion and were greater than that of the previous three fiscal years, as illustrated in the following graphic. Is it definitely true that The goal was to generate $45 billion, but fell short of the target sum and failed to outperform previous tallies?
A: No

Q: He quickly got used to other people looking at him with suspicion, or simply making fun of him. Is it definitely true that He was used to other people making fun of him?
A: Yes

Q: Although it has been a Christian bastion since the third century, it was a pagan sacrificial site long before that. Is it definitely true that It used to a pagan sacrificial site before it became a Christian place?
A: Yes
